[透明公開]民間集會團隊2020年一月綜合財政報告

民間集會團隊2020年1月綜合財政報告

抗爭踏入第七個月，香港人仍然憑著堅毅，勇敢去走上街頭，繼續抗爭。民間集會團隊(民集)也繼續與香港人一起齊上齊落，在一月主辦了兩次大型活動，及一次贊助活動。

現附上民集2020年1月的綜合財政報告。

縱使我們與香港人在剛過去的一月受盡不同程度的打壓，如遊行被無理反對，民集發言人被無理拘捕，最近大家更一同面對疫症威脅，防疫物資短缺，然而抗爭並不會就此結束。民集全力支持醫護界罷工抗爭，亦請各位手足發揮創意和毅力，一起堅持下去，好好保重，直到我們在煲底下相聚之時。

光復香港
時代革命

民間集會團隊
2020年2月2日
————————————————-
參與/洽詢合作：

————————————————-
我們的最新動向/合作洽詢：
Facebook：

Instagram：

Twitter：

Telegram：

雖然民集宣佈左因為疫情暫停舉辦需要不反嘅公眾活動一個月，但我地積極考慮緊試下各種不同嘅方式，各位手足有idea 嘅不妨俾D意見

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

加油 支持

自推 10/10

Push

民陣實在太過時僵化，連點人數方法都係，次次都搞到有手足無辜被咬。不如解散咗去由於民間集會團隊搞啦

支持